小妹作為蝗螞球迷真係好心痛 主場都贏唔到功夫隊

不過都好彩有返個12碼俾我朗

熱刺太勁

我蝗啲功夫未夠班😩